[五大訴求 缺一不可] 奔快入(26)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben反父
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹

hi

nben

睇錯反父

yoyo陳晚同朗奴高文打邊爐果時發現新假期有人盪失路帶假撈roll褲腳入試場玩收音機

ching用錯ac

我無funson

有人❤️我？

😘

為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

可以幫推同一齊去睇嗎？

香港人一起撐香港隊

不了

Ja ga

夢

?

為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

推

中b

又有得同柒b去睇波

好能gay

咁我地係

不要小妹了嗎🙄

小妹不是les的

乜鳩

歧視性小眾？

多少錢飛

學生：40
成人：180

go？

咪撚亂嚇人啦，依d唔係fact check

希望係fake news

agger路

agger路
夜晚的牙路最正常

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

[雲加會戰勝歸來]雲爺爺：我會復出再做教練

爺爺！！！！！！！

baywen munich

細個媽咪話：＂再係咁唔乖，搵差人叔叔拉你＂, 咁荒謬嘅野今時今日原來係真的

屌你老母學生活動都比狗搞

早

阿狗球迷會無反黑警？

夢早

無需要快樂 反正你一早枯死

？

如果有眼淚 只不過生理分泌

2014年，阿爾巴尼亞作客對塞爾維亞
踢踢下打大交，以下有短片：

跟住阿爾巴尼亞國家隊返國果時受到英雄式款待，
以下係網址：

如果有一日香港隊可以咁樣比人接機就好

筆了

我在吃藍莓粒粒綠豆蓉月餅

牙路識食

我吊你

不

猜不透是哪裡出了錯
戀愛的進度有些落後😞

關我能事，我對住佢打J咋

屓

五大訴求 缺一不可

如果我冇再入嚟報平安 即係比夢蛇拉鳩左了

隨時有可能比便衣拉
夢蛇已經mon住我

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

有沒人幫襯我

你曾經話過 如果我做ptgf嘅話 你第一個幫襯

咪撚再鞭啦
我錯

俆

漚

有咩影唔影衰，child登就係低質

908有無人著波衫出

我星期六日唔返工

唔返工都要食嘢㗎

我...碌

G

蓋清呢期有冇嚟澳門

金龍食好西

唔去勵宮？

收到風個場靚啲

有警員並阻止觀察員拍攝，並恫嚇觀察員，聲稱不是記者就不准拍。觀察員引述《約翰尼斯堡原則》及人權公約據理力爭，警察卻說「唔識」，接著警察用警棍驅趕觀察員到後方，並指令他們離開。

不要拍咭，去跳閘！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！嬲黨鐵就去搞牠，喜歡就跳閘啊！拍咭有甚麼用？還是會被狗衝入來打，跳不到去就捐，捐不到就去踢，被捉就跑走，大不了罰500咯。你連閘都不敢跳，還有甚麼資格說光復香港？罰500後繼續跳，跳到黨鐵職員開始懷疑人生，讓他覺得人生的意義就是看著你跳閘。

還未刪的分手私信
還在心的街角抱擁
不痛 不敢覺得痛
你也許 介意我 千瘡百孔

有誰願意 重複愛著誰
有緣無份 何苦再受罪
今天沒有你 便來一些花絮
止住了 每次心碎

哪一個比你好 比你差 緊要嗎
說一句放下了 心裡邊 更牽掛
普天下愛戀 誠實或者欺詐
總之有人來陪我 別問那一線之差
會找到比你好 比你差 緊要嗎
我給你撇下了 爭氣點 學愛得高雅
體恤求愛者 無謂太早醜化
閒聊談笑 但是說到將來 我怕

愛情玩意 曾輸到盡頭
別來無恙 傻得我念舊
心中還有你 就如不解的咒
怎樣看 也看不透
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

哪一個比你好 比你差 緊要嗎
說一句放下了 心裡邊 更牽掛
普天下愛戀 誠實或者欺詐
總之有人來陪我 別問那一線之差
會找到比你好 比你差 緊要嗎
我給你撇下了 爭氣點 學愛得高雅
體恤求愛者 無謂太早醜化
閒聊談笑 但是說到將來 我怕

害怕戀愛太艱深
投入熱情未得到相對的一生一世
我問 應該怎麼接吻

哪一個比你好 比你差 緊要嗎
說一句放下了 心裡邊 更牽掛
幾多場痛哭 其實值得哭嗎
躲不了重頭來過 別望那消散煙花
去找個比較好 不太差 便成功嗎
我可以幼稚到 扮成熟 望遠方落霞
可惜還有心 無謂看得很化
從來情愛 就是最老的謎 對嗎

全一死了

郭偉祖

想買部電痙手提電腦

牙占早

kagawa你好

15妹病情有好轉嗎

Rip

羅蛇tg問我係咪死能左

牠on9

sorry...辱

你最有我心

被hey0

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

羅

你幾時死？

猁攞英超果陣

得永生

dllm黨鐵封太子站，咁d人轉車咪要搭去旺角

1001

傷風最也值得 猶如床上假期
悠然停下細味 失戀的過度期
想想我自己 如何能沒了期 憑心痛記念你
過去沒法抽離 從此應該斷尾 不該推三推四
藉失戀逃避 誰沒有 哪個也並不會死

* 仍然剩下病假有幾晚 要復原為何會這麼慢
懷念你 定了時限 過後忘了這憂患
明日我會再上班 從前途著眼 無暇來嗟歎
再病來病去 永遠學不識 心淡

失戀最幸福 人人陪在我旁 輪班去照料我
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
怕我沒法起床 情願身體更壯
飾演苦主這個角色很無望 沉下去 哪裡有什麼曙光

Repeat *

再勉強 撐一撐 大病就消散 要是還未淡
還未慣 還在怨 還在歎
再病發 注定更慘 假使命運任我揀 狂瀾能力挽
怎麼可因病而偷懶

存亡聚散 靠我努力渡難關 終於我會再上班
從前途著眼 從前途著眼 無暇來自歎
再病來病去 永遠學不識 心淡 有藥能自救 何必等它擴散

豆

全

當 我和世界不一樣 那就讓我不一樣
堅持對我來說 就是以剛克剛
我 如果對自己妥協 如果對自己說謊
即使別人原諒 我也不能原諒

死黑警係咁

1002

MCM我屌你老母！

屌我個9up post點解變左認真論政post

好撚熱呀

心靜自然涼

元朗9.9七點半有人鏈

簡單做一個整合

1. 晚上7 點 "各大球迷聯合marching"
- 大家身穿自己球會球衣 集合行去大球場
- 隊頭有banner
- 沿途叫港隊囗號
- 到入場就換上主隊香港隊波衫 / 主色紅色以示所有人 無分你我 一齊為香港隊加油

2. 唱香港之歌

-時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
- 集合：1940旗桿底
-歌曲link:

3. 香港之路
- 時間：中場休息時
- 集合： 𣄃桿底
- 手拖手人鏈圍大球場一圈

3 個主要活動， 希望大家參與
緊記我地以香港人身份做以上活動
必須要尊重番港隊 更加要尊重對手
任何過火行動都忍一忍
我地係make noise 唔係make trouble

希望到時見到大家！

10001

100001

樓上是gay

我了

私了

1003

10000001

1005